[好撚凍］一人n個打邊爐必食既野

鯇魚片
鮮牛
蝦

肥牛都無
打邊爐黎把撚呀

竹笙

蠔

係個爐呀

蟹子包

油炸鬼

芝士腸
響鈴
白魚蛋

肥牛, 雞子, 啤酒

個爐都唔提 打邊爐無個爐 點打呀

用卡式石油氣爐

雞子 啤酒

女

蝦滑 雞子 鮮牛栢葉 鵝腸 唐萵

西洋菜

肥牛、響鈴、公仔麪、芝士丸

枝竹

魚皮餃 肥牛

芋頭

肥牛，生根，油麥菜

響鈴 山根 大大兜菜

閱讀理解拎U？

你食開個爐？個胃咩構造？

你都戇撚鳩
無個爐 點打呀

一人n個打邊爐必食嘅野

腸囝
午餐肉
辛辣麵
芝士

屌 柒左仲未知

部隊鍋愛好者？

響lin呢

脆肉鯇

落多兩塊泡菜

淥個泡菜餐肉辣面好似仲正喎

響鈴
豆腐
准山

響玲 生菜

雞子

牛頸脊
豬天梯
鵝腸
牛柏葉
蟶子
象拔蚌

打邊爐最緊要係咩啊?
緊係個爐啦 無爐你點打啊?

肥牛

必食唔係必備呀

出前一丁

次次打都食10幾隻蠔

水魷 魚皮鮫

腐竹

魚皮餃

山根

瘋狂食響鈴

雞子
但唔喺嗰啲fd鍾意食

一直覺得好嘔心

牛餐肉
芝士膠
頁丸
肥午
半肉卷

點撚算有人食爐

金菇

必食睇錯必備

滑雞片/件不解釋

未試過

芋絲

栢葉
水魷
芋絲
芙蓉丸
稻庭烏冬

午餐肉 山根 響鈴 油麥菜

芝士丸

肉餅
燒肉
炒蛋
薯條
雪糕
餅乾

諗到再講

呢啲post都可以有人柒

打beeno

雞腸

鴨血
滑牛肉
食左滑牛 都唔食肥牛了

脆鯇腩
肥牛
雞件
鱔片
烏冬（湯底濃味）
公仔麵（湯底淡味）

雞子 打個無雞子嘅邊爐 不如唔好打 無晒打邊爐嘅意義

打少啲飛機啦 盲喇

又一個衝出黎柒

響鈴 豆卜

咁撚多文盲

唔撚好玩啦
打邊爐唔食埋個爐都唔好同人講你打邊爐啦